覺唔覺得d日本人叫明日香真係好撚唔老黎

好人好姐就聽日香
真該燴！

🦐🦐🦐

姓林鄭，叫明日香

咁叫飛鳥囉

0/10

聽開亞視配音？

報左國安

竹里明日香

姓林 叫美香